（飲食撚入）做飲食係唔係有溝通用嘅暗號？

有時一行入去就聽到個帶位嗌孖3孖4
然後就全間舖嘅職員一齊嗌
究竟 33 44係代表啲咩？
好想知

21314

二奶射媽射

究竟有幾多種行內術語？
係唔係一見見毒就講暗號要大家留意唔好比其他人搭枱？

你試下答嗲大叫孖5孖6
睇下代表咩動作

btw 我知你講緊邊

我發覺講數字既餐廳都有一個共通點

都係賣日本料理 3434 21314

屌你 咁講又好似係